喺街放紙飛機有冇犯法?

如果有人將我/我屋企人嘅相印左係張紙度摺飛機四圍放, 有冇犯法? 會唔會令到我好不安?
我唔識答, 有冇人識答? 如果犯法, 千祈千祈唔好做!
一定要和平理性!

最多咪告你亂拋垃圾

亂拋垃圾咋?好影響我情緒喎

如果我拎住個盾牌喺前面, 見到自己屋企人嘅相滿天飛, 一定會好難受

每架$1500

$1500絕對抵過坐5-10年

當然犯法！

點都好過掟雞蛋磚頭掛

其實我諗緊
如果戴手套掟
幾千人掟
冇指紋 冇記認 佢點prove邊個掟

最正係$1500唔算好貴, 又可以影響人地軍心, 不過犯法野大家千祈唔好做

係呀 千祈唔好做犯法嘢呀